Save HK藍絲：鄭松泰越黎越正常

蟲泰開拓新票源

我等睇
好人經濟圈果D食店示範點樣對抗安心出行。

多謝認證

佢多數有得連任

百毒不侵 侵=特朗普

兒登仔又玩黃藍二分，藍屍夠食飯你食唔食丫

SaveHK認證

忠誠反對派長撈長有。

蟲泰

呢條垃圾 有咩值得嬲？

仲有唔少人會投佢

而家有邊d 人唔係立場先行，完全唔駛思考
睇下堆法官

睇下堆連登仔

松泰呢d真係醒目仔黎
以前就做泛民拎票
到依家泛民無得入閘 就做返建制
佢後生又醒目 D建制派票 一定有部分流左比佢
即係佢又繼續可以十幾萬一個月 反而其他泛民就收哂皮 要搵工 要創業

你隻熱狗新年都要突個狗頭出嚟

當敵人稱讚你的時候
大概是你做錯了什麼了

開拓新票源,恭祝蟲太下次選舉

得返佢入到閘都似

唔怪之咁鍾意問人係咪藍絲,
原來係想搵target audience

哇連登仔同法官睇齊

份人仆街未認左佢 男人一個只識單單打打

黃碌撚條LINE不嬲係鬼啦

（新聞）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

S

a

一早應該當佢保皇咁處理
唔好再轉述佢本人/關於佢既資訊
你會唔會日日follow老鼠芬 粗口娟做緊乜?

藍屍定蟲太弱智啲

埋到堆了

撐蟲泰？Save HK帶頭反中亂港？

而家成個立法會咪係劣幣驅良幣嘅體現囉

咪玩啦，呢啲點會分建制票俾佢
佢呃唔到泛民票就收得皮

諗起何志光

連其他泛呢既支持者都因無得選擇，只能含撚投票佢地，鳩達，陳雲一定番出來選啦。

食屎啦，熱血公民每次都企喺抗爭最前線
圖書館戰爭、倒插國旗，有邊次唔係搵命博？
你班黃絲正一食屎狗，唔識感恩不特止仲要恩將仇報

歸隊了

好人經濟真係聽到都覺得好老尷

藍屍港共認正

敵人支持的 即係一定有問題

蟲泰代表新西

笑死唔笑死

你地個世界淨係得熱狗同藍屍

一定係返過大陸叫雞俾人捉到

唔洗啦…
應該有西環幫手配票添啊

我淨係知熱狗眼中得黃屍精神病
戴口罩=endorse 政權
但可以用安心出行

虫泰：不嬲都係黃屍豬一廂情願以為我地係反對派

佢地都有endorse政權嫁

會員編號：#131157
會員註冊日期：2017/7/25
入 LIST 原因：老屈「APM有人扭鬆哂D欄杆」一事係手足所為，近日又出言抹黑同路人。

上述資料更新日期：2020/11/29
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

禮義廉/工賊會肯侵佢玩未

佢又要開post扮冇嘢啦

新民建聯成員 熱血公民

下屆肯定有佢份

一向都係暗共，而家由暗轉明姐

道德判官唔係官呀

個班都唔洗理啦

投比建制咪得

藍絲認證

我食飯點解藍屍狗要跟我食飯?

唔止票源
連金主都要搵多D支那人做先夠佢批熱狗生存架

熱狗你好

又endorse個政權？？？

拿 又endorse 政權啦

愈睇愈覺得黃藍兩邊一樣on9

其實佢唔入建制下屆必定選唔到
黃絲一定唔會投佢，藍亦都係
根本如果佢仲想選到必定係入建制派

其實佢好撚醒
睇黎又可以繼續做議員

根撚本熱狗就係藍底，從來只見佢大大聲屌泛民，或者好勇武好有智慧咁倒插國旗

以16年無投比鄭松泰為榮

佢又講得岩

武肺都唔敢講

屌你老母臭閪死全家

個個post都見到你幫熱狗含 又唔敢認

弱智logic

你噏乜鳩啊？熱狗咪都係藍屍，咩叫得熱狗同藍屍

佢網店d貨 食水深撚度西咁

法官只係佢講嘅其中一種人啫

藍絲唔會否認藍絲
黃絲以立場良知自豪

熱狗開幾十個戶口互推但唔認

睇啲icon都知廢老

𠝹下建制票都抵

有冇人後侮投左俾共產黨蟲泰

地底虫

算啦，政府一有新政策佢地含得最快

𠝹到工賊會票仲有得選既話

敢唔敢發誓自己唔係熱狗仔/青城派

支持阿泰，平時黃藍都屌你，今次有進步，加油。

係咁貼熱青城野過黎
每次留言都係撐緊熱青城、「公道講⋯」
但死都唔肯認自己係熱狗既熱狗

我諗熱狗入教第一條戒條係
唔可以認自己係熱狗

熱狗口口聲聲話做「自己野」，支援「手足」
唔知所謂既「手足」聽到會唔會激到嘔血

d回力鏢飛晒出黎

依家大陸AI咁犀利.
Facebook你都唔知點邊個係真人
分分鐘全部AI自動gen自動回覆

我係藍絲都讚虫太威武啦
抽水有幾奇

逆地而處舊年個個叫唯唯係手足
唔通又係ai?

列寧說過，當敵人稱讚你的時候，你大概是做了甚麼傻事了。

「唔係話熱血公民點點點⋯」
「今次熱血又真係⋯」
「以事論事黃屍⋯」

十幾年都係d咁既留言
見慣晒⋯⋯
如果呢堆都唔係熱狗
咁熱狗可能真係得幾十人

幾十個戶口

現形記！！

講真香港都已死
唔想再同呢班垃圾再泥漿摔角
話知佢真心投共定間諜
最多佢地仆街死買返支香檳賀賀佢
唔係都廢撚事嘥時事再理佢

虫泰：敵人

唔想知啲垃圾熱狗諗咩呀！唔想知唔想呀！

因為條仆街依家連扮都唔扮

黃店的確係有劣幣，但藍店乜撚嘢良幣呀，畀人屌住老母，會食得落?

之前成日屌飯喼唔總辭，然後佢地總辭晒，熱狗就諸多藉口賴死唔走，大家知點解啦

一眾熱狗開心啦

佢藍過晒果班藍屍啦

冇人叫你黃店垃圾嗰堆你都要去幫襯 垃圾嗰啲遲早都俾人淘汰 但就一定唔會幫襯藍

垃圾 想佢冚家剷

認證

你睇啲藍絲狗用嘅字眼（「蟲」泰）
就知佢哋明讚熱狗但實際上都係唔會投佢哋

松泰可以試下問吓理工，現在佢咁的勢，我覺得好大機會請返，更上一層都仲得

當大眾係白癡

不知所謂

佢係肉酸，但佢都冇講錯， 唔係話自己係黃就盲撑！

北大培訓出嚟嘅精英，訓練到可以同支那人一樣咁精

原來食左春藥可變藍絲

忠誠反對派